越南新娘

女朋友是越南人，如在香港註冊後要幾耐先可以申請來港？

再推

同問 幫手推推